[和理非入]報復狗隻唯一方法

係香城online入面，依家軍政府橫行，無論和理非定只係普通街坊經過，都會比狗攞支槍射，走唔切就拉硬

雖然好嬲但事實上我哋係乜嘢都做唔到，因為我哋level爭太遠，人地法師射程同攻擊力都大我哋好多，你未埋到身已經比佢哋射低，點樣可以真正清算佢哋，唔好意思，我真係諗唔到

而我地只有一個時候係可以向佢地報到仇，就係鶳了落單狗，雖然過去我哋都試過，但只要狗隻扮死狗嘅時候，大家都好自自然然咁停手，而且好多時亦無出盡全力，人哋開槍打我哋手足嘅時候仲傷呀

所以當香城online 出現依個支線任務嘅時候，我希望你哋依家就認清楚自己嘅角色

如果你唔敢用盡全力打弱點嘅話(我相信大家都知係邊)，首要任務係請你哋用盡一切方法去遮住所有鏡頭，保護真正夠膽去做嘅手足，我最唔希望係再有手足比人拉，當所有鏡頭都遮住嘅時候，同我扯走哂所有阻膠，(依啲和理非都夠膽做掛)

我求下你哋一班online game入面無上全black block裝嘅人，唔好比仇恨沖昏頭腦，就算你夠膽打，都唔好亂嚟，我寧願放走隻怪都唔想有人事後拉，遊戲入面真係好多cam，我哋約定左係煲底相見，希望大家可以好好保護自己同身邊嘅人

希望大家記住，佢哋冇一個係無辜，但手足安全最緊要
光復香港 時代革命

Push

推

推， 太多左膠

左膠都唔係最大問題，留力嗰下先黑人憎，唔敢重創佢哋嘅就讓一讓開，轉位保護其他手足

都唔知點解啲人又要打又要留力啲狗就棍棍用力扑頭

元朗個個撞人狗仲起得返身，跌槍個陣居然冇人趁機補幾野

一直以嚟都係話關節位，但全部人都只係輕輕力打，扮死就停哂手，真係打嘅又太多人入唔到場

佢有架車都唔攞黎撞佢

如果冇班阻膠，佢地死左好耐

所以真係希望班和理非可以扯走班阻膠，等佢哋乜都望唔到

阻膠根本=敵人, 好多人仲未醒, 仲以為同路人

我諗係太混亂連佢跌槍都唔知啫
做得好好啦 有幾多人真係敢打狗

所以先希望唔敢打嘅遮實哂所冇鏡頭，保護班打嘅手足，落單狗我相信好多人都敢，只係驚事後比人清算

其實就我見打藍屎係落力過打狗
可能仲係有心理障礙
Btw 不是指責 已經做得好好